有無巴打已經放棄用wtsapp

轉晒用telegram

好耐之前都用緊telegram
Whatsapp唔可以delete因為都好多朋友用同好多group
睇住telegram每次update都係新feature真係好正
Whatsapp而家大部分野都係抄緊telegram...

仲係無咩朋友用

down 咗telegram好耐，一直無frd 用

自從玩pkmgo開tg多過ws